公屋戶有咩資格屌鬼話交通唔方便?

嫌公屋遠，要駁程小巴先坐到地鐵既
唔好住囉，交返間屋出來，出去租地鐵站上蓋既私樓

何文田邨/愛民邨個班廢物成日屌何文田站遠
屌你咪撚ff個地鐵站係為你地班賤民起啦

d公屋賤民最鍾意拎康城站出來講
話自己個區幾十萬人冇地鐵
康城幾萬人就有個地鐵站
公屋撚哪來的自信同人地私樓比?

清，心水清

駁唔到

有得比你班乞衣住仲想點

班賤民應該移去南大嶼山
市區公屋地皮收返起私樓

啱呀

向半山d公屋邊撚個有地鐵

最後更新日期：2018-01-24 16:01
近年有不少新公屋如沙田水泉澳、觀塘安達臣邨等相繼落成，但因偏離市區常被人詬病。

水泉澳其實都唔太差，沙田區仲想點
大把元朗個頭既私樓又貴又唔方便啦

咪就係，都on99

水泉澳話咁快起左條橋上落

仲想點

公屋撚想一得二
遲下可能嘈條橋冇行人運輸帶

千幾蚊租咁撚高要求
依家納稅人私捨比你住咋 賤種

用CCTVB偽人做名，你都唔方好人

有12個公屋仔負皮

水泉澳都偏離市區

明明落個𨋢就到沙田圍 再過條橋到就到新城市啦喎

其實好多私樓都係跟住公屋起
因為公屋帶旺地區既人流 同 交通設施

利申 住慈雲山 去邊都要搭小巴先落到去

支持公屋市價折扣放租。

大陸公屋戶應該返回機制返回大陸

葵翠邨個位置真係痴線

啟晴明明出面有條太子道幾十條線任揀都比人話唔方便
第二時仲有埋鐵，隔離就千萬豪宅，同樣配套，但四百尺大單位都係三千蚊租

何文田站唔係遠，係好撚遠啊on9
利申：無搭港鐵

一半人唔洗交租.
公屋租金絕無意義~

行入地鐵站範圍都可以,但落月台好癲.......坐過先明

荷蘭政府樓, 市價計折收租，不過有錢交租就住得，無任何審查
不過都無人肯住，因為買個單位，供仲平過租政府樓，有d公司甚至首期幫個員工出埋，供返比公司就得
香港人特別低賤

日日輸入150件垃圾，多多單位都唔夠啦

葵翠邨真係荀位黎，一落樓對面就係巴士總站同葵芳地鐵站
行過多條馬路仲有紅van 綠van 去荃灣、觀塘、上環

玩到夜一夜番屋都唔驚安全問題， 旺角紅van直情係葵廣落，番屋企就經過警署
假日悶悶地落葵廣睇學生妹對腳又一免費活動

真係完全諗唔到有咩缺點，班新移民就爽啦屌你老母 痴線

真心，愛民去地鐵站真係遠，仲要係老人邨，體諒吓啦唉

冇巴士搭？仲有2蚊優惠，不如喺佢屋企門口開個出口，有𨋢落到去大堂呀？

自己行轉先講嘢啦，行落旺角仲快過搭地鐵

膠都廢事俾

又真係過份左既, 成日嘈交通唔方便,

如果政府可以資助公屋戶每家買架車, 咁咪可以解決問題囉

你自己都識講啦，咁行落去旺角咩春都有，去其他地方咪搭巴士轉嚟轉去囉，老人家時間就最多，老馮要起個地鐵站喺你樓下咩，公屋用緊納稅人錢㗎

係話佢起嚟無用啊天才

"真心，愛民去地鐵站真係遠，仲要係老人邨，體諒吓啦唉"

請問你邊隻字話緊佢起嚟冇用呀，"天才"？

成個post都係屌緊班住緊納稅人資助公屋嘅窮西喺度嫌交通唔方便呀，老馮一定要抽到地鐵附近嘅公屋呀？

仲有你sure呀何文田站附近唔會再發展？你放心啦，狗鐵唔會有錢唔賺，好似康城咁，初初得幾幢，最多未屌佢班次分得唔好，而家起完啦咩？嗰幾期起哂先嚟講呀？

我都係住公屋大，未有地鐵嗰陣嘅寶琳添呀，日鳩日晨咁早起身出門口跨區返學呀，有得你住仲想點呀，鬼叫你窮咩？成日嫌依樣嫌嗰樣，諗吓點比心機儲錢、賺錢又或者賣身去做雞or鴨再搬出去好過啦。

真係笑大人個口

喺度嫌四嫌五，又諗吓點解自己點解咁窮要住公屋

so true

又唔諗吓點解自己咁窮要住公屋

唔想文稅你咪咪撚返工 我比果千幾唔撚係錢咩 有要求有咩問題

果幾千，你都識講"果幾千"

呀sorry，千幾先啱

我比千幾有屋住 係我識玩 有咩問題

sor鳩ry，冇睇到user名

住緊牛頭角下村單人公屋 方便到仆街

聽你咁講，葵芳邨好似更筍

牛頭角下邨算唔算最方便既公屋 勁近九龍灣地鐵站 對面有街市 旁邊又有淘大 德福商場 出面就係觀塘道 要去邊既車都有

唔方便係經濟問題多過民生 香港保護既得利益者先死都要將商業中心放晒係市區

係 爽撚到痴線 好多私樓都冇咁好

bbchu 分身?
5毛想搞到批鬥業主?
老實講你要証明你有層樓係靠實力唔係靠父蔭
有咩人類科研成就，公益往績，促進本地糧食自給自足?
唔好同我講自己抄樓幾叻投機幾叻，呢啲只不過人渣行為

公屋撚渣車出入點睇

住大澳公屋 夠曬方便
日日搭一程巴士就出到東涌地鐵站
舒服、快捷

屌你老母班旅客咪撚成日同我地搶巴士搭啦唔撚洗返屋企咩

屌慈雲山條橋真係有行人運輸帶 仲要有幾條

遲啲可能要求分配到公屋送私家車一部連車位

憎人富貴厭人貧

應該將公屋停車場起埋樓，而向海單位應該封晒，起度牆block住，都係交咁多租點解有人可以免費海景

樓主講既野我想講好耐
全完係我心聲

啲大帝真係難服侍
公屋依家係貼比你住

根本冇咩資格要求

葵盛上面嗰堆都未出聲

我有車sor

唔撚洗訓街仲想點

多謝你地
唔係點儲到錢出面買樓收租

其實唔鐘意係咪可以唔收樓？

AGREE
我養車去旅行儲首期都係靠班傻仔資助我

石硤尾白田邨正進行重建計劃，部分地區人士不滿房屋署4月1日起停用邨內停車場，並計劃拆卸商場內的升降機，令長者及殘疾人士不便，其中6名代表今早(17日)在有關停車場入口發起靜坐，阻止房屋署人員開展清拆工程。

發起「留守」停車場行動的深水埗區議員甄啟榮表示，曾就清拆事宜向立法會申訴部投訴，房署官員3月底曾承諾延遲清拆2、3個月，但該署人員4月1日起已開始圍封停車場，並將車場內所有車輛清走，懷疑是要強行清拆。他堅持將座駕繼續停泊在停車場內，今早更將該七人車停在車場出入口，阻止清拆行動。

他指，新商場要在2019年才落成，房署無理由現在便停用停車場及拆走商場的升降機，要求延遲1年，待新商場啟用才進行清拆工程，否則他與居民會繼續在現場留守。

班友煩撚到呀
唔拆商場又話無得原區安置
拆撚左又話無升降機出入

屌你老味半年行多2步都唔肯

有3次機會, 3次都唔鐘意就要重新排過

水泉果班我記得佢地請命車位唔夠要擴建停車位..

反智到.....

我住公屋 樓下就係港鐵

愛民去地鐵站唔算遠啦
十幾分鐘咪當做下運動囉
樓下又有巴士站
仲想點

啱啊

好撚岩 成日聽見果到唔方便無設施又剩
屌你老母 住私樓就屌得 公屋又呢樣果樣
屌你老母

成世人見過最岩聽既說話
睇完我係地鐵喊左出黎

窮是原罪

班公屋垃圾揀樓真係特別巴閉
唔係喺正地鐵站上面唔要（行7-10分鐘或有小巴搭都話唔方便）
唔係新樓唔要
唔係市區唔要（黃大仙，樂富都話唔係市區）
唔係高層唔要
有醫院有廟喺隔離唔要
乜撚都話唔要跟住話自己好撚慘，冇地方住

我特登睇返愛民FB group, 佢哋唔係主要話遠，主要係話因為睇落去好似有地鐵喎，咁小巴九巴就乘機cut 班次, 引述Group中所講尤其41, 45, 18號可以離譜到要等45分鐘, 又無單車徑選擇

樓主其實居心叵測，起佢底佢係忽然關心時事，同5毛bbchu如出一徹，打手味濃

因為佢哋覺得所有嘢都係應份嘅
應該重建徙置區安置班新移民
等佢哋感受下咩叫幸福

愛民村巴士 18號 40分鐘一班
市區內等候時間最耐
唔講公屋 你睇何文田村可以惠及幾多私樓

最好條條好似元州邨咁好唔好

大半年租先係人地私樓一呎價

分幾代人供樓啦你 柒頭皮樓主
有公屋唔住住私樓，傻的嗎

地產打手又出招

公屋停車場租金就黎同私樓睇齊
多謝領匯

禁止公屋流入私人市場

我係真心想多謝你地

其實衣食住行依啲嘢的確係應份
係一個當權者對人民嘅責任黎
唔係話唔駛付出免費
而係合情合理，人努力咗連最基本嘅回報都無

*依家人努力咗都係回報過少

有個公屋討論區，好多人第一次派屋派彩虹邨啟業邨大部份都拒絕唔要，話太舊，派安達臣又唔要話太遠，不如政府唔好起公屋啦，用錢幫發展商買新樓跟住當公屋租比佢地啦

Ching 可唔可以教路一個正常收入嘅人點先住到公屋？ 真心想學野 第日留比個仔 一路住 一路儲錢出面買樓收租

睇吓啲回覆既負皮數就知連登仔多窮撚住公屋
你地呢堆低端人口俾屋你住仲咁多嘢講
咁唔滿意就一律車上大陸放逐啦

淨係父母/爺嬤係住戶
跟住冚家剷剩我/佢地唔係香港住
咁咪得我住，因為我只係住客，出面有幾多資產物業轉畀另一伴同仔女又好/唔上報又好，都無人知
公屋入面都好多依種情況，房署做嘢等下世

房署統一訂價架

真係領展話事起碼3字頭啦

領展好停車係公屋隔離，大把公屋戶用

咁無計啦
你地要怪就怪當年班廢老支持領匯上市

不斷轉戶，寫衰仔紙隔代世襲
你去房署問多啲佢就會講多啲招數畀你知點樣做

將軍澳公屋3300 將廣有機會仲平過佢

同公屋客收樓
驗收用私樓有設計師標準收貨
有D學詹SIR周圍貼貼紙
好撚痴線

利申 : 裝修撚

公屋撚根本身在福中不知福

好多公屋係正地鐵站隔離
碩門 啟德都係
真係痴撚線

公屋撚5分鐘落到地鐵站
表示笑而不語
完全屌打好多居屋同私樓撚

屌你咪撚ff個地鐵站係為你地班賤民起啦

林鄭班政府班子都咁同班港獨狗講
住唔慣呀？走囉
再唔係有料既入黎坐我個位囉
冇錢移民有咩資格屌鬼呀傻鳩

葵芳邨個隻新型公屋都十幾年樓齡
葵翠抽到真係幾爽，做砲房都抵，一落樓就真係巴士總站同地鐵站

屌有得住已經難啦仲要配套好

又唔係無得佢搭車
地鐵站係附近係應份？

錯撚哂, 根本公屋就應該起係市區。你睇下D舊公共屋村(英殖時期)既全部都係鄰近巴士站/地鐵站

公屋本身設計俾咩人住架? 俾窮人住架嘛, 窮人唔靠交通工具點搞? 行路過去呀? 你買得起私樓其實預你買得起車

根本係仆街政府近呢十幾廿年不停將D 市中心用地拎去賣, 俾D發展商起豪宅炒樓。D公屋就起撚到去山頂。成班友仲係話公屋應該係起係偏遠地區, 但又屌政府政府離地, 笑撚死人

但房署又真係會整
而且好過長實樓

政府係唔預人買車架
私樓都係跟規劃署標準6-8戶一個車位而唔係每戶一個車位

而當年港英一樣係搵d 偏遠地方比公屋
eg 屯門元朗天水圍
就算係市區都一樣係劃個山頭比公屋
例如慈雲山 藍田 葵涌新區等等

畫個山頭之後都係做好哂啲公共交通配套，係成日市鎮咁規劃。

你有無諗過住私樓唔想附近有公屋？

一有公屋搞到cheap晒

你去大家樂睇下
公屋附近既大家樂一定有成班廢老賴死

公屋地區大家樂拎杯水既人都多d
唔加錢飲野但又冇自備水

我樓下間大家樂
下晝全部都係公屋廢老
一個二個坐左落去唔肯走
唔肯走無所謂
衰在一個人霸幾個位

私樓廢老會落會所睇報紙
唔會死落大家樂

咁而家果堆所謂偏遠公屋又有幾差先?

安達臣 有巴士落旺角 尖沙咀 沙田 藍田 等等
搭Lift 落寶達/ 順天仲多車

水泉澳 有巴士出沙田 九龍東 (全日)
有升降機塔落MTR

公屋越好，私樓樓價先會跌

不過香港人係戾鬥戾，憎人富貴厭人貧，又要公屋理應pk，又要話私樓貴